唔係講笑呢幾日真係好嬲 好嬲

對住黑警要跪曬喺度
催淚彈炸背炸到三級燒傷
今日話要雞姦人
點解可以發生咁多不公嘅事
好嬲啊屌！！！！！

最嬲係我聽日都係要死返去返工😂
唔止我 我d fd 同事都係
香港人 流著返工嘅血😂

唔使返
資金足夠開始玩全職抗爭

樓主唔係比人包嘅小姐姐黎㗎咩？
返咩工呀？ 何況你放緊產假㗎喎

全職拳手師

佢落咗啦...

聽日要返工 好嬲啊！

我一年落左幾多個

依家幾多月？

嬲完繼續返工 到星期六日繼續嬲 繼續返工
咁就一個月 一年
跟住返工返到嬲唔落
諗起都抹滅意志

落左仲有月份？...

兼職抗爭

我話幾多月唔係幾多個月啊

P牌開唔到po 有冇人可以開po煲大滿臉血&停車場中彈 呢兩單事

大住個肚去猜枚

bb話想飲whiskey

Template:有無人同我一樣今晚嬲到瞓唔著

咁痴線 大個想做酒聖？

叫著香港人反抗的口號
卻過著準時返工的日子🚬
你真的敢反抗嗎

今時今日仲信有左膠? 阻膠根本係藍絲刀手同黨幫兇

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

有

其實大把啦
如果唔係點解咁多耶撚

抵啦 比對唔住大佬燈死

今日見到咬甩耳仔其實真係好恐怖

議員都可以咁樣
痴線 無法無天